屌 新數碼暴龍機成8百幾一部

個定價根本痴撚線
以前細個200幾數
依家一野貴6百幾
憑咩

bundle喎
3部800幾？

3 bundle pack…

Bundle Pack

學好啲英文啦阿仔

唔好推

都貴啦，呢部野比盡$100 一部

咪一樣200幾， 仲平佐。。。。。

JM9

Bundle Pack 唔識都吓查字典啦

不過$286 一部係貴過之前

直必？

樓主好幽默

個名

呀屌你咁幽默既哈哈

笑撚左

屌你老母

細個02果部記得係$160定$180 有年復刻01果部已經係五六百蚊一部

所以話做人真係要讀好啲書

Pendulum z 同Pendulum ver.20 有乜唔同？

唔學英交都Google 翻譯下先出post啦懶到咁

推

因為唔係寫3 number of law

被選中的弱智仔

樓主困左係數碼世界幾多年？
係咪小學都未畢業

細細個得呢部機 其他都無玩過
但大過睇返啲片 呢部野好似無出現過?
有無人可以解答下

係比以前貴左
但人大左都要讀好d書

水已潛
好柒

點解細個扭蛋機可以做到5蚊部，雖然知係老翻姐，但點都貴過5蚊掛

呢d有無快速成長

英文能力?

唔識英文都起碼識睇個3字呀

所以話細個個陣要讀好書, 連英文都唔識真係好慘

？

7左 唔好推

80都嫌多

大佬丫會通漲架嘛
廿年前都要兩舊幾水
而家都仲係兩舊幾水
仲想點

香港邊度有得買

用鉛筆油黑裡面塊金屬片

樓主呢?

有咩用？

加速

20週年美版係咪無得改JP1加速？

屌

岩岩睇過youtube應該全部都有
不過而家全部都係油前面 要鬆多幾粒螺絲
想買返幾部玩下

美版好似唔見JP1

係前面

柒到無眼睇系列

希望樓主潛水果又陣 讀好啲書先

20周年版同樓主講果版有咩分別